{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024191",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "아인53 카페"
    },
    "text": "楊口に位置する展望の良い単独2階建ての木造建物で建てられたブランチカフェです。 このカフェは美しい湖の眺めを楽しむことができる特別な空間で、各種ドリンクやデザートを楽しみながら休息を取ることができます。 カフェの営業時間は平日と土曜日ともに10時30分から21時までで、毎週日曜日はお休みです。 楊口までの行き方は、自家用車を利用する場合、江原道楊口郡高台里484-1でナビゲーションで検索してくることができます。 カフェのメニューにはブランチ、オープンサンドイッチ、さまざまな種類のコーヒーやお茶、フルーツシロップエード、フルーツジュースなどがあります。 またデザート類とさっぱりしたアイスクリームも味わえます。 また、雪花パッピンスは特別なメニューで15,000ウォンで楽しめます。 このカフェで楽しい時間を過ごしたいなら、ヤングに来てリラックスしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは楊口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの建物は何階建てですか？",
            "answer": "カフェの建物は2階建てです。"
        },
        {
            "question": "カフェの建物はどのような材料で建てられていますか？",
            "answer": "カフェの建物は木造建物で建てられています。"
        },
        {
            "question": "このカフェからは何が見えますか？",
            "answer": "このカフェからは美しい湖の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "カフェの営業時間は平日と土曜日ともに10時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの休業日はいつですか？",
            "answer": "カフェの休業日は毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "楊口までの行き方を教えてください。",
            "answer": "楊口までの行き方は、自家用車を利用する場合、江原道楊口郡高台里484-1でナビゲーションで検索してくることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューにはブランチ、オープンサンドイッチ、さまざまな種類のコーヒーやお茶、フルーツシロップエード、フルーツジュースなどがあります。またデザート類とさっぱりしたアイスクリームも味わえます。"
        },
        {
            "question": "特別なメニューはありますか？",
            "answer": "特別なメニューとして、雪花パッピンスがあります。15,000ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "楽しい時間を過ごしたいなら、どこに来ればいいですか？",
            "answer": "楽しい時間を過ごしたいなら、ヤングに来てリラックスしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 401
    }
}